中美打貿易戰都升，黎緊半年股票會大升，樓價升5成

中美貿易戰都算，重有咩唔係利好消息

差唔多啦

樓主重熊 ？